警察打記者(有片)

權力大過天

痴線 記者都打

麻煩大家都backup下

已back up

推